如果何wayne進軍音樂界 成就可以去到邊?

雖然填詞冇我地波台手足咁好
但係唱功有歌神學友level

拯唔拯救到香港樂壇

5:59分

10:32

突破音樂理論

唱多啲來回高速歌

唱歌嘅時侯有適當咁支停插 唔錯

何蛇上次唱命硬

加個伴唱做綠葉拉邊

二百年後再一起

講真，可以同达哥爭最佳男歌手